Když si Vp NN v NN , pak všechno VB Vf přes NN . 
Kdy VB Vf NN , na jakou NN , které NN k NN atd . 
Behem prvních Cl NN VB Vp hodně moc AA NN . 
NN z kterých VB NN s kterými VB na NN a VB na NN . 
NN AA NN VB jako dobře . 
Všichni NN Vp velmi AA . 
V NN VB NN tak dobře jako tady . 
A proto mi tady nenudně . 
Napřiklad NN NN NN . 
VB to Vf , protože VB taky Vp jako AG na své NN , když Vp AA NN . 
Teď VB žadnou NN , AA s NN . 
NN NN 
